@大麻學生妹

.

門門

做咩搵我條女

唔好咁惡 搵佢有野傾的

又唔講

May豬